間屋有蚊點算

俾條仆街臭蚊咬到一噠噠，幾晚都係咁點搞

電蚊拍

燒咗間屋佢

冇蚊拍、蚊香、蚊燈
得蚊怕水唔想坐以待斃

無未去買囉咁簡單

打開蚊帳

買都係聽日嘅事，而家點撚算

打撚死佢先好䚯
最撚憎啲蚊係我耳邊翁翁翁
蚊到我啲手手腳腳一大包

訓

蚊聲好撚嘈

聽到喺耳邊飛即開燈 可能搵到然後打死佢

坐o係度等佢出黎

搵極都搵唔撚到，通常匿係邊，我都想打撚柒死佢

俾佢咬到好撚燥

你要熄燈扮訓 等隻蚊係你耳邊翁翁翁 即刻開燈打落去
我次次都用呢招 一定work

第三招，開檯燈+蒼蠅拍，蚊子手到擒來

關掉電燈的臥房裡，耳邊突傳嗡嗡響，這時打開檯燈，蚊子會因瞬間的亮光而短暫盲目，停在附近的牆壁上，一支蒼蠅拍就能打死。

通常我熄晒啲燈，手機開電筒照住牆，隔一陣喺被竇爬番出嚟，即刻開房燈，多數見到隻蚊係牆/牆床隙/床尾隙，之後機會只得一次，狠狠咁拍落去！

開冷氧 隻蚊就唔嬲住隻耳

第三招，開檯燈+蒼蠅拍，蚊子手到擒來

關掉電燈的臥房裡，耳邊突傳嗡嗡響，這時打開檯燈，蚊子會因瞬間的亮光而短暫盲目，停在附近的牆壁上，一支蒼蠅拍就能打死。

通常我熄晒啲燈，手機開電筒照住牆，隔一陣喺被竇爬番出嚟，即刻開房燈，多數見到隻蚊係牆/床頭隙/床尾隙，之後機會只得一次，狠狠咁拍落去！

賣咗間屋

噴蚊怕水瞓覺
我成日都係咁

風扇

屌，啱啱㩒㩒下電話見到隻係我手腕，即刻兜巴車落去

感覺佢有同黨但唔理了試下訓返

一係你讓步開冷氣 一係打死佢 無第2條路
我聽到蚊聲係會嚇親彈起身

我都係 所以一定要打死先安心訓到